**Selamat Datang di Giri CMS Node.js Backend Test**



> [!IMPORTANT]
> 
> Catatan
> 
> 
> project ini membutuhkan nodemon diinstall secara global dengan perintah berikut
> 
> 
> `npm install -g nodemon`


untuk menjalankan aplikasi ketik


`npm install && npm run giri`